好心瘦撚咪撚去gym房阻鳩住哂啦

屌你老母班瘦撚係屋企練下啲基本動作
學啱姿勢先啦
入撚到gym又霸住啲barbell呀bench呀咁樣
連基本都未做好就去gym做乜鳩

利申：見到呢啲人我通常一拳一件

見到啲一米六排骨仔一路飲奶粉一路操就想笑

Pish到瘦撚睇到

結論 樓主係肥仔

肥仔做gym冇瘦撚咁好笑
瘦撚入gym房俾人一種不自量力嘅感覺

利申：200磅肥仔

啱呀

巴打又唔好咁講 邊個一黎就會大隻

但我都發現好多瘦既新手一黎通常霸住曬啞鈴區

瘦都算啦
今日見到有個瘦撚玩二頭彎舉
舉一分鐘照五分鐘鏡

笑到我

好心肥撚就咪撚去gym room啦
利申 1米83 192lb 8%bf